<resources>
    <string name="app_name"> Ты где...16SDK</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="frgmnt_set_label">настройки</string>
    <string name="ma_menu_help">
  &lt;center>Регистрация через telegram-бота:&lt;/center>&lt;br>
  &lt;a href=\'https:\/\/t.me\/myTestInfoBot\'>@myTestInfoBot&lt;/a>
    </string>

    <string name="frgmnt_out_tv">
  Пользователь: &lt;b>%s&lt;/b>,&lt;br>
  ссылка для просмотра данных:&lt;br>
  &lt;a href=\'https://kol.hhos.ru/gkk/map.php?wm=%s\'>https://kol.hhos.ru/gkk&lt;/a>&lt;br>
        Поделиться ссылкой можно, нажав кнопку в правом верхнем углу.
    </string>

    <string name="frgmnt_ab_main">
  &lt;center>Приложение  \"Ты где был?!#\": &lt;br>хранит историю местоположений как в оффлайн,
        так и в онлайн режимах. &lt;br>Используя это приложение, Вы полностью соглашаетесь с
        &lt;a href=\'https://kol.hhos.ru/gkk/user.html\'>Пользовательским соглашением&lt;/a>
        и&lt;br> &lt;a href=\'https://kol.hhos.ru/gkk/privacy.html\'>Политикой конфиденциальности&lt;/a>
        .&lt;/center>&lt;br>
&lt;p>При работе в оффлайн-режиме все данные хранятся только в локальной базе данный устройства.&lt;br>
        У Вас есть возможность простматривать свои местоположения за определенный день.&lt;br>
&lt;/p>
     &lt;p>   Для перехода в онлайн-режим необходимо получить уникальный код в телеграм-боте
        &lt;a href=\'https:\/\/t.me\/myTestInfoBot\'>@myTestInfoBot&lt;/a>  и ввести его в поле ввода на экране \"Профиль\".
        &lt;br>
        При работе в онлайн-режиме все данные из локального хранилища передаются на серверную часть.&lt;br>
        Вы можете поделится уникальной ссылкой на просмотр своих местоположений с другими лицами. &lt;br>
        Сделать этом можно на экране \"Профиль\".&lt;br>&lt;/p>
        &lt;p>Для закрытия доступа на просмотр по ссылке необходимо в телеграм-боте получить новый код.
        При этом для продолжения работы в онлайн-режиме необходимо заново ввести его в поле ввода на экране
        \"Профиль\".
&lt;br>&lt;/p>
       &lt;p> Для перехода в оффлайн-режим с сохранением данных на сервере нужно выйти с профиля одноименном экране.&lt;br>
        Для перехода в оффлайн-режим с удалением всех данных на сервере необходимо воспользоваться
        соответсвующим функционалом телеграм-бота.&lt;/p>
       &lt;p> Для работы приложения ему нужно дать разрешение на работу в фоне.&lt;/p>
       &lt;p> По всем вопросам прошу обращаться на почту
       &lt;a href=\'mailto:10ama@mail.ru\'>10ama@mail.ru&lt;/a>.&lt;/p>
    </string>
    <string name="frgmnt_menu_share_mail">10ama@mail.ru</string>
    <string name="frgmnt_menu_share_use">использовать</string>
</resources>